日媒：東京奧運極密B計畫 延期到2024年

日本東京體育報報導，延期到今年夏天的東京奧運，面對再度爆發的疫情，日本政府與相關人士雖對外口徑一致將如期舉辦，但其實檯面下已有
極密「B計畫」，希望延期到2024年。

美國佬個2024奧運點算

延至2028

2028 囉
反正依家個個都一鑊泡
無人想搞

2024係Paris

打緊內戰 唔駛搞

WW2 都停咗兩屆啦
其實2024咪幾好
點解一定要今年

好過隔硬今年搞啦

LA係2028

其實都好合理，一二大戰期間都停過啦，有好多先例，而且而家個情況仲衰過打仗。況且奧運會係淫賤大會，極多性愛，如果照搞肯撚定仆大街。

講乜都好
北京個冬奧取消佢

極密計劃係連登出現

英國唔係搶住黎做咩

順延最好
東京24
巴黎28
LA 32

paris 2024好似因為100週年wor

如果武肺夏天唔退 照搞實俾人屌到仆街
舊錢點都用去醫療/補經濟先

你睇小連登組織？

咁啲運動員咪好慘，超晒齡

啲運動員

咁都無計架

依家咪三戰囉

雙奧運

好多運動員唯一一次

兩場前後搞囉
一個6月 一個8月

好合理

班韓仔最慘
有牌可以免兵役

可能得一次機會
雖然足球要攞牌好難 有巴西阿根廷尼日利亞呢d勁旅

但支那無畀人打喎，歐美受苦啫，連侵都瓜埋

雙奧運啦
夏天搞完 冬天再搞

武肺都百年一次啦

其實夾硬搞都係為左運動員 好多職業運動員高峰得幾年

日官員堅持奧運如期舉行

不過，日本方面仍堅持奧運會如期舉行，除首相菅義偉，內閣官房長官加藤勝信今日（17日）被問及外界對於東奧可能取消的意見時，重申如期舉辦奧運的方針不變：「日期和場地都已定好了，我們仍繼續準備奧運，也會有應對（奧運）出現感染的措施。

應該會打哂針格離14日

但其實一個城市搞哂咁多項好難搞

全國分擔唔同項目就話

到時都唔知登登攪到仲有冇美國

係
好似權昶勳 最後免兵役機會

真心 歐國盃取消都無咁大獲
球員係聯賽搵食

但奧運選手無左奧運乞得食

問題係依家歐國盃搞硬 奧運就

全世界運動員一齊架啦

食屎啦，又要威又要戴頭盔

日本點解唔向支那賠償

塞卡病毒：屌

點算...

日本點解唔向支那要求賠償

俾啲體育精神嚟啦

搞到都冇人想嚟
記得幾年前日本政府打壓AV業好爽
聽講派咗個女權L做警察長 又捉無碼廠商社長 又禁止街邊檔口賣工口雜誌 又禁止AV有JK學生妹題材 又要AV厚格
報應

流感 驚西咩

好多運動平時少比賽
係靠奧運搵食

其實呢臨時改一個項目比一個國家/城市搞咪算數囉
依家問題係太大數目參賽者湧入東京
疫情下好難做到格離
咁一個項目比一個國家搞咪得

好似歐聯係哂葡萄牙踢埋佢咁

日本燒左好多銀紙落去，本身都會蝕，但搞唔成就total loss

直接以後取消啦

足籃網公路單車等等係professional sports 收入穩定

羽毛球游水體操個d係靠奧運攞成績r sponsor。。。

全世界想睇Ledecky同Biles沖多幾金

依加搞成咁
睇怕得支那/非洲搞到
但起選手村都要時間架

澳委唔係話一定要下年攪咩

邊個話2024 扑㳉得掂

係，依家早日封城+ 疫苗希望控制到，日本國內搞掂先，之後
靠轉播費+本地觀眾入場

建議online奧運

佢地無奧運真係玩撚完 付出左成個青春
其實閉門都搞得 個問題係到日本政府會玩完

一個項目得幾百人，
如果一個個項目搞就住酒店啦

依家其實都講明會搞
但係想睇定d 如果都控制唔到疫情就要閉門
無計

Online奧運囉

無計架喎，要怪就怪中共

一齊搞未得 一人一半

佢地打仗啦 唔洗理

李慧詩連最後復仇希望都可能冇
上屆佢比個死鬼婆撞跌

一野加8年
2016 到 2024
可能苦練完已經無咗黃金時間
下一次參選2024已經輸俾新一代

基本上運動員黃金嘅歲月多數2屆
除非個d射箭類用經驗唔係體能嘅

至架仔咁既防疫態度怪邊撚個
成年一次限聚令之類既政策都冇用過
一味叫人自肅 肅佢老母臭閪咩
居酒屋 風俗店全部成年冇停過

有居日朋友講話反而係後生唔帶口罩 d廢老帶好足

足球個班直頭超齡
南韓雖然攞牌免役好難，但取消左就一定無機會，要入尚武白勝浩仲有下屆亞運，權昶勳最後機會

體操女子好多得一屆高峰
男子可能長小小

其實日本爆唔爆疫情，都好難開放比外國人觀光

世界deep state
有咩問題？

閉門搞咪算數囉
起碼無蝕咁多
賺返轉播費

武肺真係照妖鏡嚟
將每個國家既內裏一次過照出嚟
成日話日本人好注重集體
其實只係怕惹禍上身同想合群

巴打精蟲上腦？

佢夾硬今年搞一定冇好下場

奧運消耗condom速度真係每屆新高

都可以咁講既 不過香港真係經歷過沙士先咁撚驚者
信政府就仆得街啦 日屌夜屌 一開始唔係個個爭住買口罩香港一半人中撚左啦

好大機會

依家菅義偉都話一定搞
係睇下疫情控唔控制到
控制唔到就要閉門

真係on撚鳩想害埋成個自民黨

其實閉門我諗係最佳方案

搞唔成佢就揹哂獲
比觀眾入疫情更加大疫

中國唔會再有任何國際野搞架啦

因：2014習總掃平東莞黃色經濟圈
果：2014佔中 / 2016旺角示威 / 2019反送中

用 zoom 做奧運咪得囉，全世界都唔怕重可以瀨中國令佢開心 D。

生不逢時囉

佢揀錯日子出世

怪中共泄漏實驗室病毒囉

Biles
你真重口味

有得簡咩

點撚樣算

你就on9

咁佢真係勁
力量+ 姿態既結合同埋穩定到痴線
通常奧運女子體操都係鬥失誤 佢完全唔緊張

你做得幾好都無用
最多咪做到比本土觀眾入場
但本來講緊奧運應該有利吸引全世界黎旅遊
呢支歌仔點都無得唱

極密

黑猩猩一隻冇美感
係都睇中俄

2024年乜野肺炎都無晒啦，
法國回血劍點會讓你日本仔呀。

支妹= 驚到下下墜馬

人類嘅體能只會愈嚟愈勁

2024 雙奧運

奧委會唔係講明2年內搞唔成就 唔搞日奧咩

奧運呢d 野，全世界都等得，得運動員唔等得

所有運動員要打疫苗，再封閉式搞奧運
唔俾運動員之間密切交流
其實都仲搞到嘅
但係日本實蝕到仆街

佢唔宣戰就開戰左成年, 美國都戰敗左啦

支持

一大堆國家只係視奧運為經濟手段，運動競技依啲嘢嗰堆國家邊到理

禁堂食咪得囉

日本人都已經屌晒鬼話唔好搞，格硬黎

兩全其美!

閉門就一定啦
啲日本市民係連閉門都唔想搞

只係建議 唔好咁認真

zoom咪得囉屌

其實所有運動員同工作人員都打晒針去比賽唔得咩？
東京市民都優先打針
總之疫苗日本同奧運相關人士打先

無遊客，搞咩都輸到仆街啦

運動員成為condom，日日訓練最後得個吉

咪鬼搞喇次次都蝕錢又越嚟越少人睇

日本唔會肯啦
對佢黎講最重要唔係d運動員，係湧入國d遊客
佢搞得都係想賺個筆錢
淨係搞奧運其實運動員既數有限，問題係龐大既工作人員、義工同遊艇人數

舉重果類冷門野
除左奥運有人留意吓
其餘時間真係wfc

平衡木本身就好難
但高低杠中國強項

其實分項目搞啦

李慧詩

個事實咪話咗俾你聽啲所謂防疫政策係多撚餘囉
都過咗成年仲唔化 全世界學北韓咁你最開心啦

叫得極密又會比你知，on99

2032先係最實際方案

到時點叫, 仲東奧2020??

100年大撚晒呀

自民黨二階派奶共到仆街
安倍又辭埋工, 菅義偉未坐穩邊敢向中共開拖

上年乜都輸哂

夾硬今年搞就變全世界播毒大會
全世界既人集中去東京睇
然後就各自返返去home country
諗下都恐怖
運動員就慘啲 怪就怪中共整隻毒出黎

咪係
一個項目一個城市/國家
搵有該項目場地既國家臨時接辦
有幾難

因為日本己經起好哂場地
所以取消唔搞
係智障logic

舉重運動員攞完金牌都無用

最衰都係掃黃

9成9閉門
唔閉都只會本地觀眾

咁仲有乜意義

調查都講左佢地8成國民都認為唔會搞得成
GDP RIP

今鋪比支那害到咁都仲要奶既我真係無話可說

非常合理

唔係

OK,咁日本2028先搞

個場館攞黎做方倉，可能無屌得咁勁

岩呀，發洩到性慾咪少d戾氣自然少d紛爭啦

閉門做賽囉。

始終足球轉播費驚人，冇人入場都照搞。
奧運好多項目冇人睇，一定要靠門票。

咁似全裸監督

match from home

聖火熄左單野

連登有日本政府高層,你唔係唔知呀？

二戰都停過，當年就算照搞都冇人得閒出席

日本封城...笑話黎
憲法規定左好多野
只能夠講求佢哋自律
班日本人就唉...
繼續馬照跑舞照跳

日本防疫唔算差，起碼拎哂啲酒店出黎隔離

睇怕今年歐州國家盃都會取消

咪好似歐聯咁搞 喺一個國家搞掂哂

唔會取消啦
足球24隊x23人計埋都係幾百人
閉門踢
有幾難
轉播$高到仆街

快啲道歉

係

世界七人欖球巡迴賽就係咁取消左

韓國實出席
攞牌免兵役
你唔出席佢多謝哂

2028 LA

撈埋一齊搞美日奧運丫笨

咁有咩意思? 變咗小圈子奧運，贏咗都唔光彩

每一個人條命都係得一次

個個星期歐洲咪又係咁踢波

中國/非洲運動員唔比賽會餓死

理得光唔光彩
要當兵= 當打之年踢接近兩季尚武無收入
之後都老唔會有機會去歐洲

其實係 如果我係運動員 我會憎死某一個國家

但係喺日本隔離可以落街買嘢

zoolympic

而且睇依家呢個局勢
好肯定今個十年一定會打第三次世界大戰

所以嚟緊個東京奧運必然會係最後一屆

無得靠旅遊具錢同提升形象，照搞蝕到喊

2024都可能打仗搞唔成

咁2028點算

如果打中國疫苗有撚用咩
免疫率係50%

打完都係一係有事一係冇事
同冇打完全冇分別🤡

跑個馬拉松咪當搞咗囉